628 71 大家試下叫 If we burn, you burn with us!

好可能係最後向國際戰線既呼叫!

push

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

同意